曾經滄海

曾經滄海

我曾經想成為陽光。但今天在一旁看海，連海浪都可以把我燒焦，成為殆盡的煙灰。灰撒在海上。

未知生，焉知死。有了死亡，才有更好的重生。

每個人都也不是一樣？就好似唯心論的信徒，但自己卻不自知。可是，這就是我們為人最大的力量了，想像，希望，虛妄，又重來。

只取一瓢飲

經歷過生離死別，經歷過崩潰和失控。這是平凡的人。想像吧，我們最會了。那把我燒焦成灰的海浪，在晚上卻是當了月光的紙尿片。

最尾一句

好可愛